FIFA Settings File is corrupt

打FIFA成日輸，Forfeit完一場波後次次開Game變左咁

有無爸打知點搞